邊撚個話黑警克制左？

屌你老母
死黑警咁撚猖狂
射盲眼啦屌
克制你老母咩

警方於太子道西砵蘭街交界發射數槍胡椒球彈，擊中一名女子，眼鏡左邊破裂，左眼下角受傷。

黑警死全家 聽日死全族

p

旺角有人係人群擲火魔
d狗唔使瞄準直接向人群開火
幾個途人中咗橡膠彈海綿彈

fuck
希望手足冇事